唔講政治，Save HK 創辦人幾靚仔，衣著又有品味

似係竹昇仔，留鬍留得好，下巴更飽滿
應該幾大隻，每個星期做Gym

應該係 homosexual

對比一下金鐘M記連登仔

1 定0

唔似深藍樣

點解佢講野個節奏好似啲智障

話說好似真係越黎越多藍絲youtuber，而黃絲youtuber就逐個被瘋狂黃標

有機會，靚仔多數都係
有戒指，可能娶女性掩飾自己性取向

好想口爆佢

支那仔樣點靚仔法？

有幾個金鐘仔打扮一下，絕對完勝

Save HK PR食撚屎啦

好撚型

原來又係2世祖一名

生個仔出嚟玩佢條啫

佢成日post佢老婆同佢啲相出黎
屋企好似對住維港

阿叔與你？

屌你老母

2世祖會日日搭遊艇屌女 環遊世界
但他竟然走去管理一班低學歷群眾的facebook group，絕對係努力打拼

年初五各區出現condom？

SaveHK is run by Adrian Ho, the nephew of former Macau Chief Executive Edmund Ho Hau-wah.

知己知彼
有冇人有睇晒篇文？

沃門狗親信
英國讀書
新疆搞能源生意

我仲有冇睇漏啲仆街野？

After attending La Salle Primary School in Hong Kong, Ho – then aged 13 – went to Repton, a British boarding school. He graduated from Wharton School of Business at the University of Pennsylvania in the US. He worked in investment banking after returning to Hong Kong and currently runs an investment business on clean energy in China’s Xinjiang region.

CV 屈到
飲英國奶水係唔同

唔講政治先，你話佢型我都算，咁都叫靚仔dllm我真係嚇一跳，樓主個樣應該好令人擔心。

Btw HKFP除左引述條友啲鳩噏之外都寫得幾撚狗feel下

冇計, google 係共產黨下既公司

已block

係咪唔識用起底功能分辨5毛狗呀

樓豬帶來咁有趣既資訊結果竟然係比人屈毛

pro blowjob?

屌 韓國瑜嚟嘅

sorly係我眼殘自膠

似幾貴咁囉

Marketing

講野個tone 好作撞。同埋根本savehk 班紅暴永遠唔會承認自己係最暴力既一群，只係識lay 係恐怖分子後面打飛機。

btw 2021年仲好意思講64比

不過間唔中睇下對家紅暴d野，知己知彼

暴力野留比鄉黑夠啦

佢既工作睇黎都只係負責愚下民
愚民就係暴政既中流砥柱，係暴政最大構成
無呢班愚民暴政係惡唔出樣

唔係有咁重要任務係身既話黨點會比個沃門仔係新疆run energy business

呢個好恐怖

啱，有呢班懵撚暴政至可以咁橫行，班懵撚仲日日打J 就來燒到埋來，繼續用個死人作撞tone pro-government la

藍屍班友本身係幾犀利，大多有錢嘅。

唔係點會咁驚香港有革命。

當時影相嘅時候冇呢個人

我反而想知阿早安先生係有BNO定係葡藉
唔係又一個得把口愛國既點對得住啲藍友

佢唔係靚仔
但成個package都正

係咪藍c太多柒頭，所以呢件你先會覺得正常？
大細眼得來冇隻眼睛靚
對眼仲要有啲鬥雞嘅感覺
個鼻又大而且形狀又怪
好似得對耳正常少少
而且個頭又咁大，個身就咁窄，好似食咗大頭奶粉咁
而且着西裝算係乜嘢衣着品味？
如果咁樣都叫幾靚仔，咁香港的確冇乜柒頭嘅

好似好想喊咁嘅樣

人地網軍好勤力嫁

HKFP 影得唔好，呢張表現到阿祖安的魅力

如果比較連登仔 , 人地羸幾條街沒錯

根本就係國家比佢既任務
或者係用個group做「功績」黎爭取支共官商權貴既好感同生意

支那狗家生癌死啦

原來係做支那生意，仲要係新疆
咁一切都make曬sense

陳怡男朋友？

ust 南亞仔來

佢讀英國boarding school 又喺美國讀大學
d英文可以講成咁

頂係佢扮英文差 等自己可以鹹水味輕d

屌，個樣同講嘢十足前排啲Asian 發達課程咁

再叫佢屌番自己老母
藍屎唔係亂倫點會生得咁撚蠢

唔係陳怡男朋友咩？

擺明係維穩集團搵條友出黎啦
屌你save hk擺明就係大公文匯班友係度控制住留言

fb group都可以當cv

對抗緊係全球最邪惡嘅維穩機器
要搵件工具人有幾難
排住隊黎添

靚仔

唔講政治，隻眼好柒

吓。。。

醒目仔黎
扮藍食大陸水
條水依到咁上下就移民

正經野 快啲入去report

面色發黑喎

好樣衰

醜 完全唔知樓豬咩taste

有無人可以key個髮型落韓國瑜嗰度

後者似d
為左錢途姐

dllm夜媽媽睇都幾恐怖

Ugly

食藍血饅頭

Xinjiang
咁你都覺得靚仔，得罪講句你都幾柒下喔

同紅三代比，個Package 都係差少少

紅三代正常係Eton -> Oxford / Cambridge -> Harvard / Stanford / Yale

然之後喺Black Rock / PE 返工

睇樓主CAP果張相係不錯
然後入條LINK睇

不了, 虛偽樣

似係

真心呆咗

講到明pro bj

咁都叫靚仔？？？？？？？
睇完佢講野就知咩叫痴痴呆呆坐埋一枱
好心返去做生意啦，CV咁靚但係度陪班弱智仔係Facebook打飛機講埋啲唔撚用腦既野真係除咗佢都係弱智我都唔知仲有咩原因

佢有無搞錯個民主/撐共個「六四比」啊…
唔睇區選，都睇下咁多年嘅民調好無…

藍=大部份收錢全職做

黃=自己貼錢做

生到成個醬爆咁都話靚仔
有眼耳口鼻就靚？

中左輻射咁有樣睇

黃嘅都俾人批鬥 鬥黃鬥到收晒皮

濕9咸濕佬咁樣

無錯

個頭好圓 成隻蛋咁都仲露額

拉

sorry囉

你已負評這個討論

何厚鏵個侄 果然d fb page背後都係牛鬼蛇神

Which one?

快撚去死
包括樓主

Food panda樣

樓豬啲品味。。。

個樣中撚咗幅射咁